有個港大NDS喺wechat發表支持香港俾人擺左上微博

希望陆晓奕同学平安，不要回大陆。另外香港的内地生要保护好自己。
有个内地同学的微信朋友圈被截图发出来了：

是交大附中的，好苗子，希望香港能提供保护，近期不要让他回国。

另外，身在大陆的朋友不要一时意气发朋友圈，会有人截图出来的，不值得冒险，家人都会受到牵连，而且这个“污点”可能会带一辈子，后代有可能连坐。

更新：陆同学的朋友圈截图被和谐了。不知道是微博干的还是上面的命令。

//

港大同學好好保護佢

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

比人CAP圖條友都叫做大學生,微博個唔知有無讀過書既大陸閪笑人被洗腦,真係痴撚線國家

呢個係我朋友來嘅。我都係NDS，只想講其實我身邊都有幾個NDS支持你哋，雖然冇嗰啲無腦愛CCP嘅多。我都好氣憤佢哋被洗腦😡

我亦都只敢喺呢度講嘢，我怕被清算，唔似我同學咁。只不過想話NDS有小部份真係支持你哋嘅，據我觀察大概20%。但係我哋都唔敢出聲，而且好多人唔知點用連登同telegram。呢個係我第一次發貼，請見諒。

多謝你
你返左大陸未
返去最好唔好上連登
同埋買個要比錢嘅VPN
唔好亂用VPN

要好好保護佢
你地要保重!

多謝你關心。仲未返，我覺得真冇乜必要返，返回就唔知呢邊嘅情況。而且我同屋企人講香港真係冇佢哋諗嘅咁乱。

而家深圳果邊已經傳到無論講普通話同英文都會被打好好笑。

多謝你關心。佢而家仲係香港，安全冇問題。

你地要努力讀書出國唔好返去地獄鬼國
咁大陸有無機構叫你地返去唔好留喺香港

睇下新聞支持下好啦 一陣俾D狗拉左
國安實搵到你 條命仔凍過水

冇強制性嘅，但我懷疑大學內地生社團受中聯辦的指示鼓動大家快啲走。主要係CCP要表演撤僑大戏，演畀內地人睇國家好強大

多謝你地

裝左tg先啦